曾鈺成爆被勸退 笑言睇完論壇驚自己真係選到

曾鈺成爆被勸退 笑言睇完論壇驚自己真係選到

// 曾鈺成承認，在葉劉淑儀、胡國興等未宣佈參選前，曾經與曾俊華商量參選問題，當時曾俊華向他表示，曾鈺成參選他就不參選…… //

一度被指是特首「黑馬」人選的前立法會主席曾鈺成，接受民主黨前主席劉慧卿的網台節目訪問。曾鈺成直認之前真的想過參選，明言還未卸任立法會主席時，曾向知道北京意圖的人士了解過，但收到回應指不會獲支持，「出都冇用」，「算啦，如果有保留，就唔考慮」。他表示沒有詢問過不獲支持的原因，只是有身邊人指，你經常「講埋啲咁嘅嘢」，他則覺得，可能是自己對政改、一國兩制的看法，與主管港澳事務的官員距離太遠。

曾鈺成又首度透露，早於特首梁振英宣佈不連任、胡國興和林鄭月娥都未宣佈參選時，他與曾俊華商量過參選問題，當時曾俊華向他表示，如果曾鈺成參選他就不參選，曾鈺成即向曾俊華表明自己「唔去」，又指自己其實沒有強烈意願參選。曾鈺成又打趣指，與曾俊華相比，他的政綱「點會寫得咁渣」，笑言「我嗰份梗係好過佢好多」，不過曾俊華確曾經就一些政治問題、如23條立法等與他討論。

曾鈺成評論3名候選人昨在論壇的表現指，胡國興較之前「跌咗」，可能因為幫助胡的人較弱，令胡「準備得唔係好透」，而林鄭和曾俊華明顯比之前為佳，特別是林鄭沒有再「黑面」。他相信林鄭和曾俊華各自的支持者，都不會覺得他們所支持的人有不好的地方，並且相信公眾看過兩人昨晚的表現後，對兩人的看法沒有太大影響。

曾鈺成指昨晚看選舉論壇「睇得幾開心呀」，又笑指看過昨晚論壇後驚自己參選的話「真係選到」，「唔係寸，我好易選到」。劉慧卿即指「（北京）都唔支持你」。

如果佢有份，就真係實食無痴牙

要曾鈺成好過

有辱無榮既党員

選個特首都要問左問右畀唔畀

選唔選到關鳩尋晚事咩

老鼠成如果尋晚在場，淋病應該要搵窿捐

點解曾鈺成唔選
佢選下都好Y

出曾鈺成谷都唔洗谷

睇完樓上堆留言令我發覺港喱真係唔配有民主

啊爺唔畀，成7張野都聽話

諗多左了
特首選舉辯論同立法會一樣
你講到識飛都好 點樣自字字珠璣
Who fucking care

好想禮義廉執政？

老鼠曾選唔選特首都好,都好想睇佢屌爆淋病...琴晚淋病把聲真係好un耳

想曾鈺成做

‌

佢選都無用，無三大靠山選乜鳩，慳返啖氣好過啦

曾鈺成之前先講完要盡快搞23條
依加又有班連登仔話想佢做 奇怪

johh tsang咪一樣

你都on9，係咪都無得你揀，但花生show就緊係花生越多越好

愛國吖嗱 愛到閘都唔比你入
反而堆港英餘孽個個有得選